我地要贏嘅係咩？

我地要贏嘅唔係面前哩一班警察，要嘅唔只係一刻嘅勝利，我地係要五大訴求，我地要嘅係長期嘅勝利
發夢嘅時候，我夠膽走得前，只要有一個手足唔走，大家都唔走。但係其實心𥚃面都會有個疑問：我地係咪變左為打而打？
有手足係想俾對面知我地唔係咁易俾佢清到場，我明，但係然後呢？
希望大家可以一齊諗下仲有咩其他方法，減少犧牲，而又真係fight for長期嘅勝利
如果唔同意可以屌，只係希望大家一齊討論

P.S. 喺前線唔好再叫女仔走，女仔都可以留守到最尾

Up

香港人加油！！

問題係依家佢量刑好重要諗辦法救返啲手足出嚟先有人夠膽再上前線

唔𨶙知